罷明生化襲擊 各國仍然鵪鶉

竟然冇一個國家譴責中國
得d平民出下聲
更加唔好話有軍事行動

返小學學下中文先啦支那狗

各國領袖好忍得